為咗屋企人 我做咗的士狗

處心積慮考咗個的士試 (1 take)

六點做到十二點
搵到$350
仲要唔記得收過海回程

十二點之後就落更了

疫情過後會好d

加油

有無join「和你的」呀

又話揸的士可以發達 原來得咁少

點解揀做的士？搵唔到其他pt?

做熟左都有1000-1500，臨近年尾會多d，加油

想知租的士揸有咩收費？
如果返足12碼都有機 800-1000喎

12點之後
我同屋企人去咗依度

大家冷靜
我揸的士係為咗去私家車去唔到既地方

邊度

冇呀
站頭等同等人揮手

為咗小朋友郊遊

1000應該走唔甩
係我咁早收工

幾舊水車租同幾十蚊入氣

我揸咗百幾公里先入咗四十幾蚊氣

送外賣好過啦

朝早 6點到中午 12？
扣哂全部野賺 350？

巴打 加油
其實揸車搵食係幾爽 遲下都會想考的牌

好明顯佢係當可以入多啲地方嘅私家車用

做過夜更1年，返8個鐘，平均營業額1600

扣左成本得一千多d?

你係咪想同我打車輪???

350扣左成本未

萬宜水庫

好悶呀
我尋日響自己果區四圍兜
最後去站睇Netfilx算

淨營業額係$350
未扣租同氣
所以係蝕

悶係正常嘅
你睇下平時啲的哥 成日同行家吹水

未

又唔洗話自己係狗 都係打份工
加油 巴打

毒撚冇人同我吹

六個鐘做義工咁濟

返足30日都差唔多4皮，唔洗交稅，排公屋

點解過海要客比埋回程咁仆街

所有的士狗 都係賤種
有人唔做 走去做狗

Sorry

平過租車玩喎

呀仔拎咗隻挖泥機去掘野

咁你都要做陣的士狗先
屋企人冇咁早起身

考個的士牌有需要嘅時候租架車當私家車用好似幾抵喎

屋企人起咗身先去拎車唔得咩

係有咩風浪都可以有野做住先

識唔識路？

點解唔接uber
見人用的士接uber 客

石油氣3毫一公里 平過電單車

我怕俾人抄牌

我第一單都係on99無收隧道加行李錢

遲下諗住考番個傍身..巴打自溫試題？

On 9
好似會抽%

係我老婆問返我有冇收我先記得.........

過隧道比完錢 順手係錶頭禁附加費就唔會唔記得

好過無客

係
Download app狂操
臨考之前一晚
丙部都仲未合到格
但真係考果吓就Pass

點解唔直接做uber?

我有呀
禁咗單程

巴打 係司機/的士司機/的士大佬唔好被中國綜藝洗腦

又係.......

係啊 不過之後就一定記得收第一個客太緊張

我發夢果陣有做呀
$1.1/km呀
平時當順路返屋企先做

樓主都唔係為做的士而做的士 順手者

考左十幾分鐘就出返黎就pass左

依家都要幾百車租？
我聽親戚講話$150都有，係某d日子先有定係已經升返價？

旗都唔記得落

表情撚

應該升咗
我志在屋企附近交收

睇咩車 有啲車整多過開工100租都無用

咩鳩 你個屌就唔係表情咩 屌鳩你

租車果啲有咩手續同注意嘅地方

依家要八個鐘 1600
真係諗吓好啦
經濟唔好邊有咁多人搭
$1000左右未扣成本八個鐘差唔多

升返啦

的士狗+細仔

巴打加油

Sorry
我用咗扮工模式
睇唔到
以為你係表情撚
Sorry

邊個app

唔記得了
Play Store自己搵

仲係男朋友？

租黎自駕遊都得喎

名E D野
稱呼嚟既啫

究竟樓主係為生活而轉行定只係順手玩吓

係
試過自己揸去北潭涌就入唔到 (本身知)
之後聽到話車租平
所以就去排考試 (原來8月考, 之後疫情改到10月)

再多少少
我宜家考緊大巴
肥咗一次

順手呀
咁我確係為咗屋企人做的士狗呀

-成立者為10月1號Piccadilly Circus集會嘅搞手
-將於12月於Leicester Square附近舉行集會 紀念舊年中文理大守衛戰(如封城如期結束)
-將黃色經濟圈推廣至英國
-專人一對一提供移英意見 包括 生活/就業/升學/移民等
-暖氣軍師有創始成員扎根英國多年 已有龐大在英港人網絡 在此基礎上 協助將要移英嘅港人融入英國

暖氣軍師公海：

暖氣軍師channel:

暖氣軍師撐香港成立宣言

自1997年香港從英國移交到中華人民共和國，中國屢次違反《中英聯合聲明》，並肆意打擊曾經應承左會俾香港人嘅公民自由。香港政府、親北京政客同中國共產黨沆瀣一氣，全面操縱《基本法》，深文羅織，已將行政、立法和司法機構化為政治武器，迫害香港嘅民主運動人士。今香港崩殂，已經導致香港人大規模流亡或移民。流亡海外嘅人，急需我地嘅支持，係英國發展港社人區，推廣獨特嘅香港形象，促進香港人融入英國社會，並在海外繼續香港嘅抗爭活動。

我地嘅創始成員黎自唔同嘅背景。從2019年香港抗議前線，到長居西方嘅海外手足，以建立民主香港為共同目標。

我地相信《中英聯合聲明》中對香港同香港人嘅承諾必需履行。移交主權二十三年，中方屢次單方面違反此國際條約，並一再破壞其法律效力。從干預香港事務到放棄普選權，再到香港警察嘅暴力鎮壓，以及頒布嚴苛嘅《國家安全法》以政治迫害香港抗爭者，可見中共暴虐侈傲、罄竹難書。 暖氣軍師撐香港懇請英國政府對中國採取更強硬嘅談判立場，包括以馬格尼茨基人權問責法制裁香港同中國政府踲官員，要佢地為不斷侵蝕香港的公民自由和法治承擔後果。

香港民主運動係建立係對唔同方向同戰略嘅尊重之上。 暖氣軍師撐香港將擁護依份多樣性，並同流亡手足保持密持對話。我地歡迎各種背景嘅人加入我地嘅反暴政抗爭。

[在英港人抗爭及生活谷上線啦] 暖氣軍師撐香港 Justitia Hong Kong

上網搵車行租
通常都要比按金
貴既一萬
平既一兩千都有（超過2000我唔會揀）

最好4座 通常部車新d

簽完租約 比按金記得拎返收據 將來退錢用

通常打理人知你兼職揸 佢會問你通常揸邊日
我果陣話 通常星期日晚 佢就逢星期日留定車比我 如果我唔要車佢就發鳩我悔氣
記住 唔好答佢通常揸邊日

交更時 下更車上更返屋企是常識

開工時 準備200-300蚊既10蚊同20蚊紙 一兜幾十蚊神沙 如果可以就買小巴佬果隻硬幣盤
準備兩個鐵夾 因為你收返黎既銀紙會好巢 用鐵夾夾住整齊d 會變返直
揸夜更收到50蚊就收埋 因為夜晚好容易將50蚊當20蚊找比人

通常上更入完氣 之後可能揸多50公里先交車比你 佢可能會放返20蚊比下更 大約每公里比返4毫子

想知再講

巴打幾勁 taxi一take ko
識d人考幾次先過到

北潭涌入東壩真係好撚遠
試過慳的士錢徒步行兩粒鐘入去

不過呢啲時勢唔建議揸大巴搵食喎

氣錢最緊要跟規矩或夾清楚，以免同下家嘈

踩一轉長途都隨時$200起
樓豬一定係當佢代步咁玩

西貢入到東霸，紅頂140落車

以前有大水，家下有客都偷笑

我比開5毫子一公里
通常10公里內就由得佢唔洗比

驚唔驚遇到的士判官

所以考果陣都幾緊張

其實想問冇的士牌得1，2號牌可唔可租的士，唔接客自用only?

有時同啲唔對路嘅交更睇埋車尾紅針搵陣

星期日夜晚係差啲，我琴日4點半開工12點前就收工都淨肉9舊，師兄加油。
利申：夜替

我果架4座
唔覺得新淨

正路就唔得
就算俾你上到車最多坐2個人

法例定咗，除非你排過海的站

靚仔啦

睇車牌
睇內籠
睇公里數

我真係好少開黎睇

我揸咗1.幾公里
放低2蚊

法例上揸得
實際上無車行肯租比你

試過咪數1x，但無左1/3

通常幾公里就由得佢唔洗比

做uber要用私家車，要養車要泊位，油又貴

的士交完更就搞惦，又唔洗入油

有手尾

我尋日就係沙田過咗海
本身諗住的士站都係去附近

最後我要吉車過2條隧道接屋企人

你驚唔驚見到雨夜屠夫?

正確
當你諗下唔好彩奶野果陣
分別俾幾多錢埋單就知

我老婆話不如賣咗架車
租的士好過

車行有教

的士幾百蚊租完車 扔底無手尾

搵緊靚仔啲攞佢特更

Join 黃色的士圈 啦

有咩地方私家車入唔到
要用的士入？

咁當然插釘有啲車行食自己
但問題係用料平好多，唔算太入肉

小弟都打算咁玩

咁要車個時就早一日同佢講？
如果當樓主咁去玩用比唔比租到三四更

例如西貢北潭涌閘口打後

唔捨得
但一個月可以慳幾千銀

多數同打理人夾就早一星期報更
私人車就大家夾到就乜都得

一個星期前

馬灣？

仲有冇其他??

應該我放低屋企人自己就要揸走

我諗應該間間車行唔同
我以前果間就早一星期編定更

宜家退左按金無揸了

差好很遠
尤其家下有疫情價

當租私家車

有朋友搵混能車特更當私家車用

我都轉左行，但仲未退，心郁郁出嚟跑

屌啦星
我早幾年考過，又係操好耐app
點撚知個app同真實出題都唔撚同既
咁就肥左

hmmmmmmmmmmmmmmm....................
我果個app貼地d

其實揸 Uber 呢，如果唔介意接單率低，只食加乘只做繁忙時間，其實性價比好高，我做過一段短時間，開7am-10am，3個鐘搵5-700蚊，日日如是。

住邊頭?

想知混撚特更幾錢租

樓主巴打有冇試過唔識路要開google map比客閪面

你搵個靚位攞唔阻陀地就泊全日都得
係小心黑驚練字
溫馨提示，出入閘各俾15蚊

但好似好少地方

除咗西貢仲有邊度係的士去到其他車去唔到?

家下有無得食加乘？

宜家有武肺廢是揸揸電單車跑外賣單好過

唔答

我都想租
反正俾屋企人坐

上網搵下
有啲550仲逢紅減仲有假期
但講明有壓力

袋狗步兵留名今日繁時又有加乘

如果有行家叫去收錢撐警活動，記得post msg 上來
間唔中聽到d的士大哥話呢d活動有糧出

我講到明唔識路，有無指定/可否帶路？
無就跟google map，唔得就下架

新豬時我港島上就話自己九艇，九龍上就話自己港艇
利申:未試過俾人彈

呢度有冇的士車主/曾經的士車主分享下?

我16年個陣貪的士牌首期少(可以做8成半)，利息同供樓一樣，又可以即時起租，膽粗粗入左個的士牌，628萬(牌連殼)，之後上過68x萬冇放，之後個市爆撚左，又成日晾車，見唔對路56x止蝕放左

依家牌價5舊水其實都買得過

試過，然後落車1星

其實我有個朋友渣私家車都到到

佢成日入去睇日出

不過要啲方法申請

反而石澳就真係要的士先入到

利申，堅
對家當租車

禁區

唔明點解樓豬唔join

冇錢邊個會去
最緊要搵證據笑9佢地到藍絲都唔信

艇入村得一條路可俾你行
咁有幾個避車處。。。。
你大膽嘅放艇站都得
但危機較大

爽條L

壓力?

揸的士有咩壓力

點都開咗車先

DC都有新豬時嘅
如果你分析個司機真係似新豬
體諒一下

照計高峰期你收既租應該夠供車有找

係咪好難考？

半山D屋苑點背呀
咁都要西面

石澳正喎

你要日日跑夠基本盤先唔會蝕
日日都要搵地方擺車

所以有時放假無人接嘅擺車場穩陣

唔知嘛

最難唔係地方題，係交通例。好多職業司機其實對交通例都一知半解，結果就好易陣亡。
同埋佢個容錯都好低，無記錯好似交通一百題最多錯三至五題

我Google吓先

咁真係世界大戰的前奏

清打兩份工？

半山通常講街名
例如堅尼地道 羅便臣道 堅道 干德道
去到咁上下 同個客講 差唔多到你出聲

無join hktaxi?

新唔新都有唔識路唔想帶路咪搵下一部識路

我開聲話唔識得一次個客唔帶

對我最難就係地方題

成日問咩街咩道

CLS
太子酒店咩區
六國酒店咩區
LKF酒店咩街

多數我會問即係舊山頂道幾號
咁反而仲會知邊度

的士狗都唔易做

你講緊自己車定租車???

樓豬用邊個app溫書咁？

入去菜園村

有導航個客就收聲啦

1份呀

唔係的士

係，你可以車你仔仔入，行兩步仲去到鶴咀個地質公園定咩公園

一條都唔識

冇

第一日下海咋

350做埋都未夠交租

好L多題

必join
但越食越深

石油氣咁平踩兩下都唔肉赤
私家車撚

揸揸下就識

特更車

其實on9, 條路都唔係我行，點解要畀

推 利申次次搭都係call和你的

如果人地做埋呢單收工 咁咪要貼埋回程錢比你？

佢地方難係多，但對職業司機或者有週圍去既人來講唔算話太難。但真心好多都係死記，考完唔夠一個月就唔記得曬。
實際上好多你大約知邊區己經夠，記街名之類真心戇鳩

當初就係運吉鼓勵過海所以有呢條

其實入機場青馬橋都係收回程

真係唔記得了

我都唔知

抄次牌就冇咗

我見過有艇佬去拎個風箏出嚟放

係
平時我慳住踩
尋日我係咪踩
好正

會唔會清潔吓㗎車先揸？最近有的士群組

永遠去目的地
最難係最後幾百米

$350....扣左車租油錢未

揸4仔？睇住頸都甩

依家仲唔係疫情過後咩
似比uber搶左好多 人地比錢又方便
Dc9個朵比某d仆街做到臭晒 又拒戴又兜路

噴兩野咋

未呀

都話係蝕囉

頸都甩

坦白正常嘅來講uber仲要平好多

應該唔係咁簡單

你試下風琴腳或者忽然地板氣

sor, 無追post,
失緊業, 諗緊轉咩行
連的士都咁淡

正解

無搭的士好耐，試過幾次的士佬唔肯過海，試過的士佬話無錢找，試過個的士佬揸到好chok
所以趕時間只搭uber
唔排除有好的士佬，但可能100個只有一個

家下出得嚟跑都係為責任
仲有啲車主揸住司機個健康球等下一疫症基金
雖然未有

哦
我揸得好施文
仲不迫自己進取多少少
因為冇人會讓紅跑

遇唔到我

你追晒先啦
我諗一日未扣都應該搵到$1500

都遇唔到我

過線車頭永遠入先。。。。
記得入左之後打老死唔該後面

DC9死全家

我都啱啱考到牌，但見而家個疫情咁撚樣，個租金又咁撚樣唔敢入行住

想問師兄如果個客一上車講個地點你唔識去你會點？

講甩左
開始認地下啲線，去到盡先一把車埋去

必經，問即係邊頭，有無路線提供
無就google map

唔洗理
開咗車先
再響google map講一次佢個目的地名
得咗

做uber都多過你

你on 9就出返去啦

我電話會長開導航
識路都照開
自己揸車兜遠左無所謂 揸的士兜遠左會比人屌

而家仲有二千按金肯放車既車行？

係
我果區去同附近 (去過幾廿年)
我都照開

想坐你車，can call？

Yes

我對吉野冇興趣

加油樓主

咁你個仔點得嚟

永遠有on9以為你兜路
如知有幾條路去到目的地，要多口問佢係咪行邊條

Sor
係同你吉野冇興趣

我有問佢想點行
尋日過海開咗車問條友想行邊條隧道
俾晒佢揀

係咪入完氣就自己reset個公里數？
定有個錶入完氣會幫你計？

自己reset

對，人不可貌相，有時阿婆會叫你行西隧

Reset
應該係

你要自己按reset

良心司機 良心乘客

加多張
尋日唔知有咩意外
又有水狗陸狗消防仲有直升機

想問巴打點樣記香港咁多路細佬去遠少少都要gps唔好講話咩街咩街

夠交車租同入氣？

首先屋企附近區一定要熟
行多啲，俾客屌多啲就會好啲

揸得多就識

但要take risk隨時車到患者 又賺唔得多

應該夠埋食飯

你正職do緊乜？

明知傳染病都唔可以唔載 (MC考)

全香港四千幾條街
識到一半已經好撚勁
我諗我最多識千零條

法例

熟到一個港島/九龍已經好好

逢港島都好緊張

由中西區玩起

其實應該接觸到d車身
而的士佬好多都唔著重衛生

支持呀
做個有良心既司機
唔係的士狗
為屋企肯付出既人
一定壞唔得去邊

只能講疫症後有啲已好轉

唔怪之得你冇客

係囉

驚中招無得開工姐

你又知樓主係黃

入call台接長途客先搵到食

我疫情之下都成日答長途 百幾蚊

Google map成日點9我，試過半山去半山點撚左我三次，最後自己落返金鐘上返紅棉道入好過

利申貨車佬

地方題有咩心得
淨係記唔到呢part

溫馨提示
而家考的士，考撚完要上多兩堂千幾蚊9-6兩日制既職前課程

但容錯率大增
甲乙20題可以錯3題
丙50題可以錯7題

有車牌一年就可以考

去邊度租的士? 洗唔洗簽約返幾多日? 有無流程

佢唔知
不過我係黃

死記
整excel逐區背

死記

職前課程

自己google/facebook搵

我知 我起咗底

想知而家車租幾錢一更？

新DC牌咁易考

350定3500啊？

車租幾錢？

我原本都係咁諗。之後先發現租車唔易。而家可能好啲掛

點解租車唔易??
我其實想搵間車行可以一日前通知
不過唔知有冇

今年10月1開始既

唔上唔吸牌

我尋日接得5程
次次用導航
唔like咪唔收錢落車囉

Btw 我唔等錢開飯

我10月中考喎

跟本唔會有人介意的士佬用導航

想同替更點報更
每個月報可替日子？

自己同車行夾 通常早一星期講定邊日想要車

我都係呀，但我原本考期係8月，所以唔使上

Lm上個禮拜考完的士

想知考的士牌大約幾錢？
同埋大約排幾耐先考到？
甩咗P之後準備考

轉夜更 專跑五六日啦 應該好疊水好多

夜更(通頂）

的士佬都有好人既
樓主加油
為屋企人犧牲嘅男人最型

師兄我上星期都考左個牌，不時之需，本身做緊文職

都想試吓part time做熟左先，最大問題唔識路

有的士牌路過
樓主係咪一租就租全日特更？
同屋企人出街玩，
應該趕唔切下午4點交更

為乜先

2 3個月

開車
Google Map
再問想點行

睇完心郁郁

大概知咩方向同行咩幹道就得
我之前pt做左年幾都係靠google map
唔洗咁驚唔識路
做街客短途就直頭問下個客點行快d
你係九龍就話自己香港車唔識路
或者掉返轉

咁一日做12 個鐘，都有700up. 700 x 30 都有 2萬up

歡迎加入一齊做的士狗

日更咋

一定有
仲唔洗交税

做咗幾耐？

做落你識做就知咩事

uber點會平d
的士仲有85

話要換更囉
之前過海都俾人咁拒絕，明明明見佢岩岩上車揸出嚟

荃灣出油麻地
uber個客俾的係的士的7折

Join啦大把人call

ching 住馬灣？

樓主有冇Zello 得閒吹下水 利申綠的

依家係咪改咗甩咗P已經可以即刻報考？
見小巴/貨車嗰啲好似改咗例

的士牌難唔難考

瘋狂做MC就得

join 巴絲go啦

點解唔渣貨van做gogovan/uber個類

其實新入行住大西北有無話揸紅的定綠的好d?

即係話俾人聽Occupied but available

幾錢租呀？油錢貴唔貴

紅頂你預出城做，內運未必有野你做
綠頂最好要熟自己地頭啲路
行家話過有時google map都救你唔到

當然，你大西北叫你去大東北唔識路就應份

我老婆知我X登個名啦
唔改係等舊登人認得

0.3/km

飯都冇食
過咗海之後直返屋企
入洗貢先買個餐蛋治

可以
搵到人租就得

千祈唔好，開頭幾個月ok，但好快傷
記住錢搵唔哂，家下熟下路
疫情後日更剩做大水都夠砌

咪係 反而真正係狗嗰啲當自己英雄

行內大把

加油
唔好成日捱夜+食味精
我有親戚以前夜更，又中意食零食，中年個陣成日病+通風

記得唔好群埋班人到賭錢

行內大把???????
唔係掛

起碼時間叫flexible d

加油
我都係考左幾個月到
大西北夜替

人不為己。。
講到尾都係單頭，做番份內事就得

想問P牌嗰一年計唔計嗰一年？

運輸處個定議講得好差

係
好耐之前了

未爆武肺時搵過... 如果你散工, 一來難搵, 二來一定係垃圾車..
如果長做又另一回事.

但用導航唔代表識路..

有時導航會令你 forever loop. 因為你每次要你轉果個位都唔轉得.
過左個路口就叫你兜返轉頭行同一條路.
有時錯過左一個位, 要誇兩區先可以返轉頭.

加油 不過6號牌 啲車好臭
利申 岩岩考到10，上個月尾考到6 替咗幾日假日早同特更

我尋日早更 仲慘過你得8

完全唔識路點算， 細細聲開GOOGLE MAP？

我果間打理人早一兩日都可以攞到車了

24蚊一程係咪會黑面?

可以開尾箱 睇夠唔夠80 唔知psi定bar

5程都有350 你算有料...

疫情後日更邊度大水

認下邊啲氣站平 同貴都好重要
2.87-3.x 雖然差好小

大把喇 聽過500 都放車..

大大聲啦

係呀

有程過海

好過問個客點行

$350

樓主笑撚死人，抄張牌即刻收皮

試過假日凌晨2點零尖沙咀 送咗我落天樂里
之後無旗 真係吉車走了

你早更定夜更呀? 我每朝返工都塔的士.. 大概120到130蚊一程.. 多數固定上車時間.. 但依家wfh, 一個禮拜返一個禮拜唔返.. 你有無興趣呀？

固定旗 除非係正樓下同埋岩岩開工
有時唔知個客帶佢去邊
陣間咁上下時間 返唔切黎 係幾難搞

on 9

當你坐喺司機位十個鐘就唔係咁講，試過揸車揸到自己暈車浪未吖？

其實要俾按金，唔係你拎幾百蚊就拎走人架車咁爽

真心試過 自駕遊日有 通頂都有
其實好睇鍾唔鍾意揸車

等聽你既古靈精怪甜故野

等客好悶嫁

巴打鍾唔鍾意同人吹水
有客上車 就可以鳩up吹水

一時時
我都係毒撚格
等客嗰陣睇The Queen Gambit

咁算啦 我都係毒撚格
專心揸車 安安全全 開開心心
咁送個客到目的地就夠

係條馬路到唔該你唔好係我後面係咁隊黎隊去

放心
一定唔會
我仲驚過你

前排先比架係回旋處撞pat 即場拎左佢$7000

條友有7000蚊cash?

原來咁多巴打做夜替，不如開個tg 吹下水？夜晚冇客時都可以解下悶

利申，通常替星期六夜

個呀伯成架車尾都係錢，懷疑佢可能係做管理 收幾更租車錢

我個車尾得我部航拍機

九龍區google map成日亂7咁帶你兜大圈
俾我就問一問個客好過唔出聲到時俾佢發現就屌得仲甘

我依家700

唔好泊巴士站 係避車位泊就無人理 一個月可能有一日有狗抄

[member]村內站其實幾安全#:)#dog[/member]

租藍的玩啦

[member]上年已經入行 2月武肺唔做 到七月為左個36k先開翻#it2#dog[/member]

好多時做完24蚊就下枝大旗

新款混能車2毫都唔洗
我揸緊福特好少停車等客計番2毫半1km
麗港城入氣

的士啲setting 真係唔係人咁品，我再鍾意揸車都唔會想揸住架的士十粒鐘，揸足5日

開個zello街啦不如

真呀 司機位 同個brake

3點之後仲有無客

咁都唔係好貴喎
每間車行都要畀租車按金？

我呀媽行動唔方便,但去既都係的士站多
好多時落車就有人上車
係有部份的士狗唔鍾意

好呀，用zello啦

唔俾按金你俾人抄牌佢點追你

好窄
又冇位放野

仲平D

好遠呀.............

唔係咁易埋到堆

混能舒服又好起圍
福特就同跑車無分別，行50隻腳要好定

即日炒，擺低500

你仔仔幾大？

幾錢按金

你二千按，炒左你會俾埋果萬幾？

混能尾段冇乜力
同埋氣缸細過普通4座同福特
行到差唔多300km要搵定氣站

大家都係手足有無85折

正常有事都要俾墊底先掛

我志在搵返車租咋嘛

1.5 & 4

一直都諗過咁樣租車玩

依家一更幾錢 租全日又幾錢？

可唔可以間中租一日咁玩？

另外個牌難唔難考
D人話背到仆街

會窮

4年前自己比510蚊報名考
一次合格左 唔算太難考 但一定要做足準備
我當時溫書溫左2個月 每日大約2個鐘

如果做Uber都係租車，當Tesla電車計，油錢差唔多零
的士排石油氣加油好似要排好耐？又少左時間做生意
到最如果講賺得多會係做Uber定的士？

人地的士佬起碼多部電話接單

咁你租部tesla 要幾錢?

的士去貴少少既石油氣站幾乎唔洗排 通常一缸貴幾十蚊

記得15年巴打入過1117世盃屌鄭智wtsapp group 仲自爆自己id 名

冇所謂啦
我嗰陣因為大家
坐咗個超靚位

我22歲一 take pass，同路人

的士既一更即係幾個鐘？可唔可以一次過租成個月，會唔會平d?

巴打 12 月會唔會揸？ 想包一day

我未去到為搵食
Anyway

一day就接受咗佢喇，好快過

有朋友揾緊 的士 0800－ 大約 1700 左右影 prewedding

假期要陪屋企人呀

Btw
咩日子

你唔去，我頂上
不過平時返工，夜晚返學
星期日仲要替早，攰到hihi

如果平日又ok呀
但市價唔知幾多

疫情價 算架
呢知時勢 唔洗貼錢返工
已經好好

疫情價 算喇
呢個時勢 唔洗貼錢返工
已經好好

6 號

包我得唔得 我都有牌

可能出幾架呢

到時相認

不如交流下 平時邊度搵旗多
我見呢排 啲人話禁區上落 抄得好勁

通常都係港島多
九龍唔知邊度搵客
Sogo成日抄cls

我淨係替過假期/日 更
唔知平日既環境 會唔會逼好多呢
好少去港島 不過中過山頂旗 之後再排隊落般咸道 好彩假日黎
如果唔係跟apps行應該抄咗堅道禁區

九龍多？
九龍成日都唔知去邊好
又太多的士等
好難搵
港島易搵啲

@NobodyBF
TG我先
不過我都要問問老婆俾唔俾

港島啲旗感覺 有數啲
九龍東 區內多 九龍西 長啲啲咁 不過又係塞
不過港島一唔識路 過咗路口 就仆街喇

港島啲人有錢啲
當撘小巴咁
鬼佬又多啲
好過係九龍

我報咗一月考，麻煩大家祝我好運！！！

臨後之前3-5日瘋狂做MC就得

港島西定東 上多？
新界攞車 有時諗落 做綠的會唔會好啲

西
行條荷李活道一定有客

荷李活道會中咩地方旗多

主要都係
金鐘地鐵站
銅鑼灣
但九龍真係唔知係邊搵客

青山道 尖沙咀 何文田
有師兄講波鞋街都好上得下

有一二棍波牌係咪考筆試pass就有的士牌

Exact7ly

但多燈位 又塞
好多時都吉去港島

港島一支旗 真係等於九龍兩支
有無機會講下港島邊度岩新手兜下搵客

都係跟住電車路走
同埋睇咩時間
但我好少排站
星期六日朝早就唔好去港島啦
啲人冇咁早起身
星期日生意最差

手足就JOIN和你的啦
之前問過夜更佢一晚有成十張單都係和你的單
幫補到唔少

排站我都覺好難等 除非個站本身得一架
同埋有啲站吉真係有原因 根本無人會行
排完中支24 有陣真係唔順氣
再排 再整啲遠多啲啲
排中支唔知有無紀律既宿舍
星期日真係9點後10點後先有人出黎活動

樓主有冇去挑巴士佬機

做得四五個鐘
挑乜鬼呀

好禮貌啲嘅話普遍巴士佬都會讓嘅

港島叫密旗架啦

4-5個鐘 其他時間係拎黎接屋企人定係點

都話去咗禁區

你淨係替咗果日，無其他日子再替過？

冇啦

想知渣的士搵唔搵到飯食.

港島驚無概念 行錯路 比人大屌
不過有機會會兜下電車路 荷李活道

我頭幾支旗都係隔咗陣先記得禁錶

兩次
一次有人提
一次冇人提

我想做的士判官
有冇咩渠道

鶴咀路
馬灣 （一出一入各收$15橋費）
愉景灣45分鐘內走免隧道費（正價$250）

$250

有人提果個行咗幾耐先提你

500米內
冇人提就200米內

去到都唔敢亂擺低部車喇

路邊，泊得靚仔有三個位

唔該晒

鶴咀平時搭巴士行入去都得喇
係要行多少少時間

用飛的app 收客

西貢北潭涌閘口打後
入去真係得行山同bbq咁

睇緊啲題目，有啲會比佢玩死，例如 如心南灣海景酒店 原來算係香港仔，唔係黃竹坑！

冇錯呀
死背死做都有機會錯
所以我丙部考前都係一半一半合格

推BB車入去

果日有開呀
但冇附近既單

太假了樓主

條路幾靚 行過 好似推到
係過閘果度要行草皮過去

塞my的

可能老手揸開 識搵客 識禁apps
我唔禁電話 九龍兜街客 真係 幾難搵支旗上

我新界東咋
一D都唔假

有冇入行教學？

我都新界東喎！

自己寄信報考試

呢行可唔可以做part time? 間中做幾日

即係替更

自己同車行/打理人 夾

打理人係點????

幫你安排 車輛 又或者有咩事可以搵佢幫幫手

明白
即係我當初搵果條友

留一留名
報咗的士牌下年一月考
地方好難記

一路痾屎一路做MC
我應該用咗十個鐘做準備

你係垃圾

哦

想問吓 中環置地廣場的士站過海條龍 過海隧道費係收單程定雙程
我搭咗成個月都係收單程 但係今日個的士佬收咗我雙程 仲要態度極之惡劣

叫得過海站點會仲收回程

六個鐘先賺三百幾蚊

窮呀
得未

小弟曾經幫屋企人頂過一更，個零鐘都做到2百幾

加油師兄 我每星期都最少一次和你的 希望有機會撞到師兄你

疫情問題
冇得揸了

why

驚有的士司機群組
反正我都係租來玩吓

做檢測先有得揸

唔洗揸了

食屎啦樓豬

咩事呀你

好景時做8個鐘都無可能唔識路

溫緊書 一夠21歲就報的士

你都係為玩啫 咁高危就算唔使驗都咪鬼揸啦

就係呢種害群之馬整臭成行個朵

利申：都係替工，但要強行檢測？
咁唔玩了

我明師兄心態
試諗下：
比510考試費
跟住（2020年10月1之後報名就新制）再比多千幾蚊罰坐兩日先吸到牌
（我好彩舊制唔駛上，但巴士我要上）
再整埋司機證（100蚊有找）
入行開支：510+1000+100=1610

跟住比幾舊水租車，另加唔租要等兩個月先退既按金

有人上車幫補下，我就廢，次次都只係回本（頭幾次出動，都仲係搵來填返510）
比錢你遊車河認識香港，又唔駛煩租車位
唔駛煩驗車

只要小心，基本上就只有燃料（平到笑既LPG）,同車租開支（預多少少，當500蚊日）

抵過自己買車

師兄本身一個月開幾多日？

我本來打算12月27去試當日會開既新路（屯門赤鱲角隧道）,家陣冇得玩

宜家要罰坐？！

一個月一至兩日
宜家唔開了
不過我都諗住開新路揸自己車去兜吓

一個鐘$60都無？

想去馬灣
但擺低架車易唔易搵到餐廳

我無車
諗住去租架9噸車（我有中型牌）去操算數

但隧道費貴過的士